「失蹤人口」今日個尖沙咀集會搞手去左邊？係鬼定手足？（2）

上個post:

原本只係諗住叫個搞手出黎回應，但件事越嚟越鬼，所以決定開多個post

原先27/10星期日只係得觀塘摺紙鶴一個活動，但星期五開始就開始有文宣話尖沙咀有宗敎集會。

活動講明係「和平集會」，但又冇申請不反對通知書，所以直到琴日都有人說問到底係遊行定集會。

而搞手琴日都出咗個Q&A解釋：

當中有講：
問：我哋想和平，但警察唔想和平，咁點算？
答；我哋都知，會有相關應對策略，但恕唔方便公開講
我哋無法作出保證，只能講我哋會盡力，希望手足安全

睇到呢度大家可能會以為搞手會以「宗教集會」既形式去做集會，同埋應該會有應對策略，所以大家都不斷推行動post希望叫人去，因為始終星期日大家都期望有大型示威。

但去到集會當日，一點鐘已經尖沙咀、旺角一帶已經極重狗，但集會搞手/admin係無做任何提醒/share交通情況。而正常集會/遊行前，記者都會搵搞手去做訪問，但當時搞手係完全無出現過。有去到集會嘅你都知去到集會時間三點鐘都無任何主持人丶宗教人士喺現場（大家可以睇返直播）。現場你只會見到陶輝同二百隻狗喺度stop and search，然後大家開始屌狗。

及後去到三點幾左右大家就被狗圍剿，食tg、食胡椒，在三面都係狗既情況下恐慌大逃亡，而搞手仍然失蹤，只係喺四點鐘在tg channel講：「尖沙咀一帶警方狂發射催淚化學毒煙，無理打壓市民，警方打壓宗教自由非常可恥，集會提前結束，請市民注意安全，平安離開」
（以上呢段嘢已經俾佢洗左）

講完，搞手就潛左手，tg group手足就開始覺得奇怪同問搞手去左邊，但一直都無人回應
以下係當時tg公海討論既一啲疑點：

1.物資站只係平時都會義務幫手既人同搞手無關
2.搞手有招募義工做糾察但活動前無同糾察做任何briefing
3.糾察集會前半個鐘係現場都搵唔到任何搞手/搞手s
4.糾察無收到過任何關於集會糾察既安排, 亦被通知不需理會
5.糾察完全無收過今日所謂集會既時間表
6.一個叫1027集會既telegram ac不停係各group大吹風話今日遊行, 而且12點仲吹緊但明明已經話係集會
7.文宣組亦沒聯絡過搞手真人，所以純義務去幫手宣傳
8.「宗教集會」但無講員，完全無準備過集會內容，連牧師、師傅都無
9.無任何聯絡過既南亞人出現集會搞活動(原本仲有個寫信活動?)

及後有手足亦指出該搞手channel亦曾在6/10搞一個奇怪嘅「和平集會」

最後，當手足喺tg group同連登開始叫做搞手回應嘅時候，一個自稱搞手既朋友就係tg channel講搞手可能已經俾人拉左，並且將公海關閉，將三點之後既公海對話洗左。

我並唔係想分化，但我覺得搞手搞個活動出嚟要負責任。成個集會都冇申請不反但個搞手又話想和平，但參加一個無不反既集會啲狗就一定會咬你非法集結。如果你話宗教集會，咁你起碼都要有宗教人仕壓場祈下禱丶念下經，但今次集會個情況就係個搞手完全no show，最後手足喺狗有曬包圍丶步署既情況下被圍捕。

我唔希望個搞手係鬼，但今次真係一個血的教訓。

希望以後活動搞手要負責任同埋義工如果發現唔對路要早啲出聲。我地真係無咁多手足可以輸，大家就係要諗多啲，唔好盲目地推。

另外有巴打指呢個page可能識搞手，如果可以嘅話可唔可以出嚟開post解釋下。

推

On9搞手

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

大家一齊討論下

搞手如果唔係鬼
就係一個不負責任的垃圾

我記得有一個post係話唔駛申請不反，但係之後又話和平集會，變咗和理非同勇武都唔夠人

希望只係搞手on9
佢依種plan 其實搞遊行 (無不反嗰種) 更合適
不斷強調係和平集會真係好古怪

就咁po段咁既野就當無左件事咁

Push

呢個 post 最伏係佢話會 logout，但點知係改 username 同 delete 公海 chat history

唔見咗佢即係任務完成
可以連升幾級啦

轉發 by另一位巴打

各位，我知我係一個P 牌冇乜公信力，但我今晚有喺集會Telegram公海同唔同人傾今日單嘢，以下可以作為一個總結：

1. 有集會嘅糾察話開始前兩個鐘到場係冇見到搞手，而糾察問關於集會同 "另外" 撞期撞時間嘅遊行嘅問題時叫糾察唔駛理
2. 集會 scheduled 3pm 開始，我準時到達但冇台冇人講嘢，得個阿姐喺到鬧緊警察
3. 3pm 開始冇人講嘢，只見有物資站人士派口罩，同有手足不斷嗌口號
4. 到3:30pm 左右諗住佔街就藍旗黑旗加催淚彈
5. 搞手喺4點幾嘅時候pin 過message 係group 話因為警方施放武力已集會結束，但之後失蹤
6. 集會公海在不同時間都在討論今日事件，叫咗搞手好多次但冇回覆，見到佢個人 account 係 "last seen recently"，代表有上 Telegram
7. 搞手 "好友" post message 之後，發現搞手 account 已改 username (文中所講 password 有冇改就唔知啦，但奇怪話俾人知改 password 都唔講會改 username)
8. 搞手好友話搞手極有可能已被捕，但冇叫有關手足 delete chat history，但就自己 delete channel history，我地之前嘅 discussion 全部冇晒

另外，喺 "香港人抗爭日程表" 公海 group 有手足話個搞手係臨時取消咗集會，但好似冇通知任何人，只通知咗佢。問題唔係呢個人知道取消，而係搞手冇好好運用集會公海去通知大家。

以上係我知嘅 "事實"...唔係搞分化亦唔係譴責，只係想從今日嘅不完美學習，集思廣益睇下可以點杜絕今日嘅事情再發生。

冇啦啦人都冇出現過就比人拉左，我打死都唔信
冇浦過頭，冇人知咩事。
今日一大班手足由tst 跑到hm, 然後個個都唔知發生咩事。
有班手足上左何文田比狗圍，有啲就去左土瓜灣唔知點。
到而家都仲有人係旺角頂緊。
呢一個搞手非常失敗。唔係唔識搞，而係冇勇氣去面對件事。

表面證供黎講 成件事係一個伏

我唔敢講係咪鬼 只係我自己覺得奇怪
去到星期四五都仲係得好少文宣有提1027尖咀有集會
係去到星期六晚先多返少少
相反觀塘個個係一整個星期都keep住出文宣同有宣傳

琴晚元朗都係

今日係完全失敗咁，完全唔知做咩

以後唔好去呢類活動啦

最壞情況係:
黑警見有人吹雞自發遊行
就搶focus 搞 "和平集會"
搞到 1500 - 1530 聚左大量人但又無活動，有啲人想出發但又唔夠人和應
結果1530輕鬆突襲集會人士，未計事前大玩stop & search 濫捕

依個 plan 6/10 已經玩過，只係結果遊行成功吹大雞，跟唔到佢個劇本

吹雞可唔可以負啲責任？

利申
從來只係睇直播冷氣軍師
但一個冇演講台
冇音響
冇主持
冇發言人既和平集會
真係第一次見
搞手唔係鬼
打死我都唔信

X2

有冇人知11.3係咩事
同攬炒巴嘅11.2炒車
搞手冇出現過
如果confirm有伏要快啲通知

，

要做既唔係追究搞手（失蹤搵唔到點追）
重點係要留意呢兩日都出現疑似假文宣同假活動，呢樣比前線鬼更難搞
行動要再be water流動性再高先得...

113 取消左, 全力112

無人見過搞手
搞手亦從無出現
去到集會現場，見到既只有一大堆狗

最後仲要由搞手既「朋友」話搞手「有可能」俾人拉左，並且係屌公海message而唔係叫人quit group

一個字可以解釋

鬼

Lm binc
送晒和理非去死

幾時通知架
屌呢到完全無人講

今日我2:00已經到咗，去到邊都係狗，心諗咁撚多狗仲要集會，咁你坐喺度俾人拉？
是但啦點都要去，抱着人多就安全嘅心態過去集會現場。
見到一個物資站，有個叔叔喺度講緊嘢。(事後知道原來並唔屬於搞手)
企喺度見到大部份都係中年人同老年人，個個屌狗，屌得好開心，班狗又其喺度唔理佢哋。
我周圍行都唔見有音響或者台嘅物體，呢個時候我已經係Telegram喺度問究竟搞手喺邊度，等到3:00依然冇見到搞手嘅出現。
一直都冇一直都冇，3:30嘅時候我就諗再係咁唔對路喎，點知3:40幾分定50幾分就放咗第一粒TG 。
我繼續喺度搵搞手，公海嘅大家都喺度搵緊，大家逃走緊嘅時候搞手係Channel講咗一句什麼警察用暴力叫大家解散。
之後又出咗一篇press release 咁嘅物體，係講一啲水炮車嘅水有化學物質咁嘅嘢。

之後佢繼續失蹤，直到夜晚我哋繼續喺個Telegram屌佢嘅時候，一位自稱係搞手朋友嘅人，話搞手應該被捕。
之後將我哋所有嘅record delete晒。

講真果句個搞手三點幾四點幾都有出咗一兩句聲，有乜可能一點幾兩點嘅時候都仍然未set好所有嘢？

大家一直係Telegram搵佢佢都唔肯回應。

根本今日就同尋日元朗一模一樣，尋日元朗又係我一去到元朗六點幾七點已經周街都係狗。

邊有所謂和平集會係冇台冇咪

幾百個手足前途同性命因為一個咁不負責任嘅人而喪失，只有一句想講
我屌你老母啦

X3
加埋警察部處
拉成200人

我覺得唔係鬼
只係近呢個月多左好多鳩搞既活動
基本上如果星期六日只係得一個小型地區活動，就會有人跳出黎搞
無咩plan, 得一兩句同幾日時間

一樣
3點準時到，完全冇人開咪冇agenda
宗教集會 但完全唔見搞手call相關人士
最好笑係琴日話有對策應付武力場面 但唔方便透露
屌你老母 個方法咪就係放狗囉
呢條搞手實係鬼

今日晏晝我知道有好多帶咗Clear嘅手足超級無助，尖沙咀已經咁多隻狗入嚟又係死，散去其他地方又係死。
因為班黑警一早已經準備好，話搞手唔鬼我真係唔信。
政府每一次吹和風都大搜捕。

其實今日食正上星期清真寺單嘢

真係天時地利

點知原來個搞手玩膠。

應該係鬼，特登搞彎佢。

佢地tg 講
幫手share出去

不負責任，出左事潛水？

我都喺度周圍望緊邊似牧師嘅人，我自己戇鳩一直以為呢個活動係守護孩子嗰伯伯嘅教會搞嘅。

及後去到三點幾左右大家就被狗圍剿，食tg、食胡椒，在三面都係狗既情況下恐慌大逃亡，而搞手仍然失蹤，只係喺四點鐘在tg channel講：「尖沙咀一帶警方狂發射催淚化學毒煙，無理打壓市民，警方打壓宗教自由非常可恥，集會提前結束，請市民注意安全，平安離開」
（以上呢段嘢已經俾佢洗左）
好肯定係鬼啦CLS, 點解要洗走佢。仲有太多做法同正常集會有出入! 一個on9搞集會無可能係咁, 係因為一大班on9(即係我地)信佢搞得成一個宗教集會,先完成九佢既陰謀

Gear

佢個主題講得咁好,出到嚟見到個情況就已經打個突。
冇宗教人士亦都冇少數族裔嘅朋友。

其實未出事已經消失左

Yes sir
升左職？

我今次真係戇鳩
勁撚不負責任囉，今日我旁邊好多伯伯，佢哋話因為知道係一個宗教集會比較安心，所以特登出嚟支持學生。

究竟以後應該點樣去分辨，元朗同今日尖沙咀真係累咗好多手足！
啱啱旺角仲有一個手足比狗打到不省人事

下次大家見到冇agenda 冇點討論過嘅
一律當鬼處理
兵員珍貴嚴謹啲都要

推
睇完覺得怪怪地

阿sir仲未收工?

因為我見到日程表係有

諗諗下好似次次大型活動都會申請不反
今次好似冇？搞手真人好似又冇出現過？

以後非民陣之類嘅新搞手要主動貼遊行/集會通知書出來先？

同意，成日密密搞埋d 鳩活動，宣傳又小，前線根本afford 唔到，愈黎愈多手足被捕，前線愈黎愈多無經驗既新手，而和理非就次次行活完左先黎講有幾嬲有幾嬲，話就話叫人唔好驚被捕，但48係唔係必要？被捕時候被打/私刑又係咪真係必要？仲有幾多手足係無記者情況下被捕更加係數唔到，被消失係咪又真係必要？？

根本要好好反思行動數量同埋隔幾耐搞一次遊行，比前線手足好好休息回力，同埋比時間佢地跟返佢地生活、工作/學業上既事

有人質疑過佢，佢話係宗教集會。但去到現場一啲宗教嘅嘢都冇。
搞就係冇出現過，聽糾察講，佢哋都係Telegram同搞手聯絡。
個搞手講到自己乜嘢都攪掂晒，所以糾察都冇問咁多。

日程表係人都加得
信唔過
最緊要睇有冇source有冇傾過

同意，但今次並唔係因為呢個原因。
而係成個集會都係假。

至少以後要有「遊行/集會」申請書先

我仲以為呢個係要聯絡呢個網站嘅負責人先可以加落去

聽公海嘅人講呢個搞手所有嘢都係掉俾人做，叫人做poster叫人做文宣。

再諗諗一層...如果佢真係想 "取消" 集會，係有好多嘢可以做，例如通知糾察、喺公海 pin message...但全部都冇做到。

仲要4點幾 pin 個集會完結 post 叫人散，同之前通知咗某手足話取消完全相反，絕不可信。

點講都講唔通咁...

再者如果你係要吹大雞 一定係要申請不反先至會多人出席（當然你唔好理申唔申請到同有冇用嘅問題先）

今次咩都冇又真係怪左d

不過乜都好 我唔會猜測太多 出去用自己對眼睇最實際

還掂點都有支線任務 - 懲罰黃店 實有野做到

光復香港 時代革命

利申
從來只係睇直播冷氣軍師
但一個冇演講台
冇音響
冇主持
冇發言人既和平集會
真係第一次見
搞手唔係鬼
打死我都唔信

升左職未呀?
SIR

係，好多老人家同一家大細，好多係連口罩都冇，但未開波已經要食蛋同逃亡

提高警覺
凡係冇大家傾過 冇共識過嘅活動
一律當鬼
今次我肯定係對家新手法

我建議統一搵人fact check搞手係咪真手足, 任何人唔可以再唔申請不反, 申請左至少留你個名比人知。 我記得612 reminder有做過fc日程表, 搞認證活動, 即使無不反都好, 都要有證明你係準備好先搞,未準備好唔爭在一時半刻, 推遲或取消, 好似11月3日咁, 取消唔好搶11月2日攬炒巴風頭!

講真勁多老人家，佢哋走嘅時候都吉下吉下
嗰個位仲要勁難搵到交通工具。

呢段野我同我所有fd睇完都一致肯定係條友扮朋友打
文筆同埋表達既野好唔自然 好刻意..
好似加哂所有佢認為shift到focus既Vocab入去咁
佢搵唔到個fd 而個集會搞到咁
佢就話個fd可能被自殺
而佢個fd留低想同大家講既就係五大訴求缺一不可..

利申：讀心理學

Poster 同文宣係有手足自己做，然後搞手自己再 "更改" 再攞嚟用

仲要特登講到咩被自殺嗰啲。

鬼
搞集會但個流程係乜？又唔搭台 又要幾萬人出嚟危險

唔係架,好多和理非已經上左前線, 更有好多已被捕, 不分和勇我地都會反政府, 但唔可以再被人利用, 搞假活動跣我哋一鑊

今日受傷同被捕既手足同市民......
唔可以再畀咁既事再發生！
對方實在太卑鄙根本妄顧人命！

我個咩年代account呀，阿sir
而家發表下意見都話人鬼

搞手好友=搞手=對家
對家開始試新方法
下次可能係吹雞開花
大家對於所有吹雞都要格外小心

好明顯係想啲人唔好怪佢個朋友，因為如果被 "自殺" 就好慘

今次香港所有野都係第一次發生 大家都冇經驗

如果今次真係伏嘅話 我地只可以從錯誤中學習 吸收經驗

下次唔好再犯

出就一定會出架啦 但大家覺得唔對路時就要即場討論點做

今日出到去 唔集會都可以 windows shopping 架姐

希望下次再見到大家

尻攪活動 累死人

佢最尾果個po先最有問題! 之後仲del走16:17既散水message

如果你唔係警犬
即係一件垃圾

同意，真係要諗下要點做可以更加完善

一路死都叫人和平
目的得一個
濫捕和理非
一定係鬼

咁你鍾意啦
事實係有人鳩搞，今次係咪鬼我都唔知大家都係估下
你fc完話我知啦

搞手唔係以為有poster話聲援乜乜乜 然後聚集左人就叫集會呀嘛？ 無agenda既就唔係集會叫靜坐啦

10月27號被捕總人數

似是弱智左膠
見大班狗就潛撚左
你搞遊行都唔洗坐定定比人拉

一個咁不負責任嘅人hold個咁大嘅活動
佢背唔背負得到咁多個手足條命?
佢係咪真係知自己做緊咩?

沒錯 集會一定要有不反 如果唔是等同 預約被捕

希望可以快啲出來澄清,唔想亂咁屌，上次屌錯咗加泰搞手已經好後悔

如果你有出去就知道唔係鳩搞咁簡單

有對策應付武力場面 但唔方便透露<---睇到呢句我都o左

和平集會但唔入紙 去到無人主持 未開波就超重狗

集會沒不反就一定是伏
遊行有沒不反就一鳩樣

遊行吹雞

原來鬼黎
仆街

不分化 不篤灰 不割蓆

我同幾個巴絲喺公海叫大家有gear都係唔好過嚟，即刻有幾條友出嚟屌，叫啲有gear嘅人一齊聚埋喺梳士巴利道公園喎。
痴線。

本大師已預測
因為集會沒不反是一件on9到極致嘅事
1013旺角遊行突發吹雞沒人被捕

今晚拉左兩百個手足

要檢討

和平集會沒不反是一件伏到爆嘅事
等於儲人比狗拉

我一落車就一推condom , 內心本身都有啲掙扎。
覺得自己好似預約被捕。

PUSHON9搞手

推 呢個再一次弱智搞手 我屌佢老母反公安法就唔申請不反入維園自殺

好彩有gear嗰班醒目，冇出現
喺尖咀街坊裝和理非多

我都聽過
話咩宗教自由 所以唔洗
但
搞手非宗教人士
得個名唔會當係
同
班狗都唔撚會理

Yes Sir

你搞遊行就唔撚洗搞手嘅
但是集會就一定要啊！有埋不反

咩叫當人condom, 呢個搞手完全示範哂

集會就一定有申請書先去
遊行有沒都沒所謂

好彩冇比個班鬼呃左入嚟。

我最驚就唔做份文宣丶開個post就當有活動，fake曬全世界之後就出事

對家咁做兩個目的
1 拉和理非阻嚇（事前不斷叫人今日和平）
2 令大家起疑心 唔再參與咁多自發性嘅活動

問題是集會唔申請不反咁撚反智

得1.8k咁少
仲要唔放上嚟傾

以後真係要小心
而家敵人又多左新招

大家要審視下之後嗰啲不知名集會或者遊行，
對家應該安排左好幾個。

琴日已經講緊
要搵612 甚至搵仔呢啲知名tg去搞活動認證
聽朝開post收集下意見
咁比對家fake法多多人都唔夠輸

一撚定係鬼

今日200+手足被捕

物資站係有，但好似5關集會事，4點就比狗射tg 冇得開，但從來冇見過有任何大台搞手

其實要推比蘋果報導
一個和平集會
冇大台
冇音響
冇主持
冇演講嘉賓
搞手又冇出現
去到之後先知乜都冇
根本係一個局

平安要緊

如果唔係鬼，就應該要解釋下。做搞手做到咁不負責任。手足用血同前途同你撐個活動架！

公海話個物資就唔關個搞手事

3點未正式開始已經一大班狗
搞手完全冇蒲頭過就比人捉咗？
會唔會搞手個朋友就係佢自己
今日成200個手足比人捉 唔係講玩架

就算搞手被捕，咁作為宗教集會點都有宗教人士受邀上台架嘛，但無

所以搞手一係係白癡，唔知集會要有嘉賓講野，一係就係鬼

已經超過三百了

其實嗰個所謂搞手朋友都好明顯係假㗎啦，講嘢啲語氣似係想打發大家走。

根本連演講台同音響都冇

其實之前啲遊行集會都知係邊個搞，依家點解好似多左好多不知名

害咗好多手足
大家下次要醒水

自從鼓吹開花之後
越來越鬆散

就係驚會搞到大家唔去遊行集會

btw 11.2 維園見

問題是搞手真心on撚鳩㗎wor
有人帶著裝去沒不反嘅集會

開花有開花好。
不過唔好18區囉
正如今日尖沙咀咁樣嘅時候，我哋都係公海度話不如有文具嘅各位去其他區開花啦。因為我哋知道冇可能話叫佢哋返屋企，如果真係要做野嘅咁不如去其他區開花，我哋呢班和理非留係TST，橫掂大部份嘅狗都係晒tst。

iwishhk 好似都係比個搞手fake左
以為和平點知其實搞手搞唔掂

屌佢老味，我仲記得個搞手好似建議大家帶gear但唔好用
再去和平集會喎。

好亂
我想問姐係依家集中11.2，唔去11.3？
11.3又係邊個搞？又係不知明？

帶gear比班狗搜啊ma
未射tg已經拉左下十個

11.3 取消咗
全力 11.2

11.2 入紙嗰個之前都搞過好多次集會遊行 信得過嘅

11.2係攬炒巴 放心去
11.3不知名 同11.2撞車 又係維園 tg得千八人
但依家自己叫停咗

11.3好似係取消咗

仲有動保界撐佢個集會

112，唔係攬炒團隊咩

邊個

我第一次見到嗰個日程表，見到兩日連住遊行都覺得乜料呀。

根本就唔應該去, 我廢事比人屌散水撚，所以沒帶風向!
因為集會一定要有不反！
沒嘅等於話比狗知你嚟拉我啊！

嘩第1次見+聽

113鬼嚟㗎 個情況同今日一樣
集會沒不反搵鬼去啦

睇嚟之後都需要為活動做認證？
自己人搞嘅，都必須具備某幾項條件，例如：上面巴打講嘅台、器材、義工團隊⋯⋯等等？
一缺少其中一樣，去到嘅手足就要警覺，考慮留定走？

連埋上面張宗教poster 有成3個主題
全部同一個搞手定搞手之間有分歧？

有份推post好似間接推咗手足去送頭咁

希望可以檢討下

精簡推呢個

係咪要做張list比佢哋Take究竟有邊啲野完成左準備好。

第一張poster個機構咁係咪都算係搞手？

唔理係鬼定係on9，客觀上係造成狼來了的效果
第日和理非想出來就會有顧慮

其實呢樣野我都想問，點解會有3個主題
我以爲係文宣想多啲人去

聽朝我開post講
初步搵知名tg channel做認證

沒不反嘅集會唔好去！
遊行就唔洗理，有沒都可以照去!假如攬炒沒不反唔好入維園等拉啦

大家細心諗下
我地以往嘅活動從來唔會玩大包圍

如果係預埋南亞人，點解無南亞文宣？

希望做得搞手既唔該負翻責任
今日係300+ 個手足比狗咬走左
我唔會話單單係一個人既責任
但單單係憑搞手無出現過，無Rundown，無安排，無行動，無目標
就可以屌撚柒個手足乜都無諗過，就算今日班狗唔玩野，都只會係個失敗既集會

現場都冇南亞嘅代表

係咪上次被踢爆同割博士有關嗰個？唔肯定

今日到場完全唔知做乜
仲有位姨姨問我有咩要做
點解可以集哂人都唔知有咩可以做
唔好拎人命去玩啦搞手

係咁咦請個牧師來講野
當係宗教活動咁都好呀
但咩都無
真係好怪
請搞手解釋
如果你出嚟解釋講返清楚
我相信大家都唔會怪你

樓主清醒喎！確實係有啲奇怪！
上星期日起碼係民陣吹雞呀，但今個禮拜好似咩資料都無咁

如果真係鬼搞就真係好恐怖
今日一點就已經百幾隻狗駐防，所以仲肯去集會既一定係一啲極黃既和理非或者勇武，結果就中晒伏，兵源損失仲嚴重過大遊行

10月27號被捕總人數
（所有末知性別會被列為男性）
截至0029
己有145+男55+女被捕

針對第七點，日後所有叫文宣組幫手設計嘅搞手，必須要交rundown之類嘅嘢，而唔係求其話要人幫？

雖然感覺有少少行政化咗（？）

鬼

令我諗起811
嗰日又係大伏
深水埗重狗之後分散晒
明明傾好去尖沙咀
一去到已經放題
又話轉場去荃灣
但有手足美孚俾人叫落車
有啲就葵芳俾人叫落車
有啲就直去荃灣
睇返直播原來又有堆落咗港島
去銅鑼灣同太古

嗰日又係傷亡慘重⋯⋯

我想知有睇live或者有去既人 覺唔覺身邊多南亞手足
唔洗話比我聽你係睇live定現身現場

尋日元朗已經係鬼搞
今日又係鬼搞都唔出奇

Iwishhk?
但張野都有寫返主辦既tg channel
只可以講幫手做文宣(?)

可以話冇

冇少數族裔，亦都冇宗教代表人士。

係
今日大家真係千辛萬苦咁去到集會現場，仲有好多極黃老人家。
其實我覺得我哋討論完之後，真係要喺Facebook呢啲老人家會用嘅平台交代一下。

我而家睇返先知觀塘嗰個先至係教會搞嘅活動。

零南亞零宗教
少量重慶大廈門口食花生

我屌你老母
知唔撚知今日何文田有幾撚多手足比人拉呀
無live 加1-2個記者炸屌你老母
你知唔撚知你累死幾撚多人

真心就算唔係鬼嘅話真係好不負責任

要有共識
搞手夠鐘唔親身出現又冇合理解釋嘅話 一律當活動取消

之前幾次TST 起步嘅遊行，無論邊個吹雞有冇不反都冇咁多狗，今次仲要未開波已經拉人，最後仲要主動製造衝突，感覺似係嚇走啲老弱和理非

push

仲有梳士巴利個位集會一定係伏
個位好難走

由好耐之前開始，明明只係得觀塘，之後星期五無啦啦話有尖咀集會，我見有d連登仔重好大聲咁屌人唔睇文宣，話一早有日程表，我都再講過話星期五先見到，不過佢地唔理，之後我以為我自己睇漏，所以都費時再嘈

元朗嗰個其實已經有人講過好鬼，叫人唔好去，無啦啦入元朗大馬路比人拉咩，個到根本無得走，住元朗既街坊都話可以出去行下，其他區入去死硬

我覺得你搞集會，點都要申請不反對先，佢批唔批另一會事，起碼知邊條友搞先

其實咁大型既活動，weekend搞一個就夠，搞兩個比人二揀一，到時一定兩邊都分薄晒人，一係去晒兩個好攰

其實係咪申請返不反對會好d呢？感覺上會無左班鳩噏既人吹下水就話搞集會遊行

一開始個時梳士公園已經幾百隻狗係到，直頭生人勿近

大既遊行我覺得最少要早兩星期話搞，集會就起碼早一個星期就要講話搞，你話無時間？咁咪最多將個活動移後一個星期，起碼有多d時間比人文宣先啦，你搞得咁急，根本無人知，搞完都好少人黎，到時比記者影到咪重難睇，遲一個星期先搞唔會死，但多一個星期宣傳真係差好退，以前d集會遊行，起碼都兩三個星期前講，現在成日有星期一二講，之後就想好多人出黎，邊有可能

集會乜撚都冇set集乜野會？
其實搞集會係麻煩過遊行好多

遊行call左人出黎行就得

集會要有音響，有流程

其實話個活動係聲援清真寺既宗教集會，我覺得你起碼請到香港既伊斯蘭教代表黎發下言，咁先算係囉，根本e d野直頭要寫落張宣傳poster到

我覺得黑警點蠢都識重防尖咀啦⋯⋯
人地唔上網架咩

上面話咩好鬼都多餘
你講明會係到非法集會
佢地由你咩

尤其係上星期奶過鑊勁

起底
Block
多謝伸個頭出嚟

一個月一次好唔撚好?

你要爬下文睇吓個搞手做咗啲乜嘢應該話佢乜撚嘢都冇做。

起完底，見到呢位巴打冇乜嘢喎。

自己諗，唔一定要發表撐警言論先有問題；我係度同你討論依個問題可能會引戰，先去留意返出事手足，謝。

Ok Ok

假設活動係藍屍搞，同黑警裡應外合圍捕手足製造白色恐怖
今次俾佢地得米，之後一定陸續用同樣方法引我地中伏，要諗下方法下次應對，應該加強大家出席呢啲活動既警覺性，還是順水推舟繼續呢啲鬼鬼地既活動

今次個活動搞手好鬼，尋晚cap圖佢中午4點幾仲有個post，跟住夜晚11點幾有個自稱好友話同搞手失聯，用左佢既account post左段野，我今朝再入去，4點幾個post剷左，唔止咁，仲係咁delete之前既留言，而㩒入搞手個account 係do not exit! 你話個搞手唔係鬼我打死都唔信😡 條仆街害近300幾個手足被拉🤬🤬🤬

仲有係咁出poster叫人遊行果個‘1027遊行’已改名叫‘112’因為剷post太快我cap唔切圖，各位巴絲自己小心呢個人

P牌推唔郁

琴日黎計，遊行make sense 過 “和平集會”

反而吹大雞琴日 “和平集會” 既要留意

同光復元朗一㨾 好鬼

搞手潛L咗去邊度呀
出黎呀

就黎呀豬呀狗都可以做搞手

琴日有架咁嘅美食車，好多手足幫襯，之前幾次都唔見架車係度，我都覺得好鬼d 野又貴，仲要聽到佢話手足畫花哂d 牆 會唔會係d 藍絲搞d 活動吸引黃絲，然後放架車係度賺錢

宜家有種風氣，就係一條友諗到個idea，唔睇日程表就開group出文宣連登開post。然後就咩都唔準備齋叫人推post等件事自動完成。

可以 大家自發
講明無指揮 人數自由發揮一樣搞得成

但唔好扮指揮扮老定
連gear都吹人唔洗用

(吹雞) 打死人咁威？喺狗鐵轉車站轉播黑警惡行

俾個例子你

e架車好多年架啦，一開始就有，佢地d車唔同時間係唔同地點賣野

去到連台都無個，貼張紙都好呀

連不反都唔申請就想吹大雞
我重申 不反唔係要佢批 反對都會照出

係要大家知搞手有決心用自己既身分去吹雞

唔怪得琴日咁早就重防

推

佢話呼籲市民安全離開，留意用字 市民

又捉鬼，咪玩啦！

條友係叫人帶gear 不戴gear

然後成個尖沙咀由朝早開始無停過stop and search

又 “和平集會” ，又 “無申請不反” ，又“有對策”，又“招糾察”
然後就
無“大台”，無“agenda”，無“糾察briefing”，無“退場指引”

成件事矛盾到一個點

一句講曬，先當你唔係鬼，唔申請不反唔好再天真咁叫 “絶對和平”
學下民陣點玩不反啦

噚日出左去 真係好奇怪 平時集會會有個台 可能有啲人上台分享個類架嘛 但3點去到發現無 然後成班人唔知做咩 之後嗌口號 之後就大圍捕
然後好多人經何文田走去土瓜灣九龍城嘅人 好似係捉最多

屌你講完先覺
同黑警啲sms一撚樣

一個都冇

屌

同意，最好有文宣可以講返今日其實係咩事，然後我地會點改進。

最緊要唔好失去呢群深黃和理非，要講返以後佢地係仍然可以放心出嚟。

根本係鬼 邊會有集會無台無音響

黑警已經非常清楚了解香港人的行動來龍去脈

黑警亦開始破咗香港人無大台的玩法

屌那星捉左200幾人都出黎

我反而覺得似929銅鑼灣攞唔到不反個遊行...未有耐夠鐘啲popo 已經喺銅鑼灣同維園check 後生袋同身份證，又係差不多夠鐘就催淚彈放題落下馬威。

唔同嘅係個日請完和理非同街坊食彈之後有俾啲人行返落金鐘中環囉...

唔想話屌邊個，但希望大家引以為轞
如果事前冇打算上台講野 冇聯絡過其他人就不如自發遊行算啦

諗起堆 “只有集會，沒有遊行” 文宣

你又無申請不反，咪各有各做囉，憑咩叫人唔好行

係咪想和理非企定定等你拉？

我自己見嘅係文宣喺 Telegram 的確過流傳咗多過兩日...然後某個日程表上就見到同一時間又有集會又有遊行。我自己最初以為係唔同人搞，反而遊行嗰個係冇文宣，就信咗係去到想集會嘅集會，想行嘅就遊行。

係冇諗過去到，就過俾狗圍啫...

呢幾日咁多伏

點樣可以避免有鬼做搞手引伏？

集會要有不反，遊行就唔洗？

遊行又好，集會都好，都申請不反啦...唔好再話咩我有權唔申請。批唔批唔係重要，起碼有名有姓知乜水申請。

琴日個集會，有日程組朋友講搞手講就天下無敵勁，但做就乜都冇做，所以喺最後關頭同佢講取消 (當然係冇人知啦）

同埋日程只要一go格式就得，而家有幾個唔同 versions，都唔知係咪同一班人整。有時某個版本又會多咗或者少咗，都唔知跟邊個好。

根本鬼到仆街，話唔係伏既係咪唔係承認，你我心知肚明

活動搞唔好，好難繼續行

同意跟一個version既日程同埋搞手要申請不反

你無番10日8日根本就聚唔到人

早幾日警察濫捕文宣
加埋今次尖沙咀
而家睇番好難唔令人懷疑

利申 有去尖沙咀尋日

發夢

[重要]113維園集會暫緩，全力集氣112

放左上嚟 個個掛住推風水、查案、捉鬼post
行動post無人推

搞手堅持話要和平，但竟然無嘗試申請不反？由一點開始油尖旺周圍狗又無呼籲過，最大問題係完全唔似集會無人主持無人分享，仲要揀梳士巴利公園集會，真係空間有限！最後累咁多人送頭好難唔令人懷疑係鬼囉…

集會一定要申請不反，要最少一個星期前開始公佈活動及內容

同意

日程可唔可以統一一個version

維園究竟係11月2號定3號？

做搞手真係心都淡
人地早過攬炒巴搞 話好多心力去討論 整文宣
之後為左大局都讓路改遲一日去11.3
甚至聽埋意見再暫緩連11.3都唔搞
都要俾你地話係對家、話係鬼

集會要比一個星期宣傳，遊行最少10-14日啦

合理時間

佢講會有相關應對策略
但尋日見到咁既環境就知咩事啦

想搵個路障擋下狗都唔得

求鳩其諗個集會出黎
叫人出自己唔出

琴日班狗好比面啦，無係尖東同紅磡包你，佢放十條友射TG唔比你去尖東同紅磡，真係得返跳海

我想講每次近新月即日子一定有集會
大家留意下
830
929
1027

所以一係有不反，一係只做遊行起點

好多不負責任嘅搞手
之前有啲俾人屌到搞唔成先無大鑊野
但都係避免唔到今次

我覺得呢
正常會係forward佢段野
用第1身

點會佢叫我 佢話 用第3身

無論集會定遊行，都一定要申請不反，popo唔批係佢哋濫權打壓，我哋有冇都照出，一直都係咁玩法，咁樣先有傳媒報導，幫手宣傳先聚到人

邊個攪手一開始就話明唔申請嘅，唔係鬼都係豬隊友，大家自己評估風險去唔去喇

你知唔知11.3個個話唔申請不反，然後話要推前去11.2維園搞，個時11.2已經公佈入左紙同要搞咩。個group入面直頭係話要用人地個不反去保護佢地呢個冇不反嘅"流水式"。

集會有宣佈過開始咩 冇開始又點結束
經一事長一智 搞活動唔係咁容易

最簡單
個搞手連真人係邊個都唔知 點信

你話宗教集會唔駛申請 咁駛乜驚現身會比人拉
同無現身點解會比人拉左
同埋既然係合法點會拉搞手

我係搞手好友，我用佢account代佢出post
佢同我講如果時間一過仲未見人又聯絡唔到佢，就代表佢好大機會被捕或遭遇不測，就要幫佢轉達message
我嘗試聯絡佢好多次但都聯絡唔到，好擔心佢已經出事，可能被打到殘廢甚至被自殺
佢要我同大家講
五大訴求，缺一不可，香港人唔好放棄要繼續反抗
佢係一定絕對唔會自殺
佢無可能會跳樓或跳海或跳軌，做任何自殘身體行為
公海會暫時關閉
我已經logout佢其他active session，只保留我呢一個，亦已經幫佢改左two step verification password

利申：天水圍救人channel既tg到睇到

yes你個頭
睇下我出過咩Post先啦

呢個真

如果條橋既盡頭有放狗就真係得返跳海
到時就真係人踩人

如果係何式凝之流嘅阻膠，咁唔該搞手去食屎
如果係鬼，即係話班狗已經開始玩到扮手足搞假event，一黎可以避免到卧底狗生擒手足呢啲咁核特嘅畫面，二黎又方便大圍捕。

呢段野勁流
用第3身?

其實怪就怪在搞集會應該唔淨只一個人負責哂所有野掛
而家係成team搞集會嘅都失咗蹤

其實搵鬼搞遊行/集會就預左
批評思考好緊要
睇環境而行事

其實佢強調和平, 我都預左個日會開拖,
但無諗過搞手當日取消左, 所謂既應對措施都唔知去左邊

尋日我諗好多人都無機會入到去,
所以唔知原來個集會連個台都無

唔解釋都好難再有人信呢D和平集會

我無去，因為一睇到個海報就覺得好伏，連有無申請不反都無係海報寫清楚，另外邊會有集會咁散，又動保又muslim又宗教，無focus

檢討post, 一定要每個人都知，每個人都思考

無focus 呢樣都係
但我以為佢只係為左叫多啲人出黎

老實講,諗返起呢個係集會定遊行,
居然係前一日左右既時間先係公海聽到有人澄清
真係有啲古怪

如果唔係有和理非，已經要所有人跳海啦

留名跟進

所以要繼續禾勇不分，互相cover

搞手入咗超多 Telegram groups，但呢位 "朋友" 又唔係同一時間發呢個訊息，好似係想啲信嘅人幫佢 spin 多過想幫佢澄清咁。

唔理佢鬼唔鬼，琴日既活動同前日元朗真係搞得好差

喺集會公海未被清 history 之前有同糾察同文宣手足傾過下，佢地話搞手乜都話唔駛佢地幫手，話自己有辦法同想法，到時就會通知大家。

係咪會有巴打開 post 講以後點對策？係嘅可以 post link 落嚟嗎？我都想參與討論。

我覺得純粹星光大道有遊客，佢先唔清，如果唔係佢過知你咩非，一樣照拉

希望有手足開post檢討今次件事

推，呢個問題真係好嚴重

樓主會繼續？

一陣開多個警世post啦，其實手足可以既話都開post檢討

[成功需檢討] 尋日尖咀集會幾大問題 唔好再犯

利申先, 我就去K11 musea 行街既
2點頭出到尖咀, 重狗到癲
成條廣東道泊滿狗車
tg gp 又講緊班黑警一直stop & search
我呢d 行街既梗係照去啦
去到都覺得伏伏地
台又冇音響又冇, 仲話集會?
咁我諗住咁熱鬧, 人多冇事就係k11 繼續shopping
3半左右就已經話半島tg 放題, 黑警係文化中心包抄
扶老攜幼我唯有向尖東撤退
其實黑警已經係佔左星光大道去對面既行人天橋度
梳士巴利道尖東方向已經一大班黑警
我呢d shopping 既就大搖大擺行過去, 佢冇截到我地
如果係大棚人想退去尖東其實分分鐘俾人包抄
真係跳海都唔掂
梳士巴利花園集會, 仲要冇不反真係大伏

其實申請不反係有負責人, 俾我地知道搵邊個
係應該照申請既, 批唔批係另一件事

如果以宗教集會為理由而唔申請不反既, 至少要有出席既牧師/神父等宗教嘉賓名單, 唔係一律當鬼唔去, 其實宗教集會都建議申請不反
知唔知尋日究竟fake 9 左幾多深黃既中老年人, 全部都冇裝硬食tg 放題, 仲有bb 車架diu

以後冇不反架集會都要小心d

113 cancel左

我覺得宗教都要申請啦，正路一定會批，有申請到佢起碼唔會咁清你，有宗教人物出現，佢地都未必當係宗教集會

其實前一晚元朗個單，已經有人話係伏，第日未檢討完，又嚟一單。不知名人仕搞嘅活動，真係要小心。

唔係鬼都係柒，完全冇聨絡宗教界同南亞界。

冇申請不反，有 D 鬼。

申請不反，起碼記者會公佈搞手個名。

［警世］入嚟話你知點解琴日咁多手足俾人拉

檢討post

推新post